女人係咪以為化妝就係美女，著背心就係性感女神？

成日以為所有人望住佢地

的確係

俾啲毒撚狗公寵撚壞哂！先搞到豬閪都當自己女神

miss pun

屌 我都想講啊仆街
我有個女同事 成日話我唔善解女人心思
咁我又好奇問佢點解你咁諗 佢話因為我平時對佢無男人有嘅風度 我嗰下笑咗出嚟 佢問我笑乜 我話無嘢 我心諗 你咁豬 唔係以為我會對你展示風度啊? 救命啊真係

部分豬閪更加係有妄想症，以為全世界雄性生物都對佢地有興趣，有時唔覺意眼尾掃到，就即刻一副高高在上嘅嘴臉。我心諗：做乜9呀

題外話 女人嘅妒忌心都真係好勁 只要嚟咗個後生啲又少少靚嘅女同事嘅話 就會不斷講人壞話是非 明明人哋無做咗啲咩嘢 呢啲行為真係低劣

係囉屌 唔通講個事實出嚟 喂豬扒 不如你照照鏡先啦 咁咩

戴口罩得啦 自從有左口罩
街上面多左幾多靚女呀

真

然後仲不斷話人想溝晒所有男同事
明明得佢一個姣緊我地

但問心吖連登仔
你見到有個小背心或者入膊背心，都會望多眼

唔會 可能我唔鍾意女仔著得太暴露 反而鍾意斯文衣著

呢啲咪風度囉係虛偽囉

唔明你講咩